文宣部做到嘢！

邊位巴打

高手

推
睇嚟行得通 咁多人經過
仲有冇其他地方可以咁做

通常邊個發現就係邊個做

推